我呃咗我阿媽兩年我係同性戀者。。。

話說以前我同呀媽嗌親交，佢好鍾意講 "妳睇下妳啲咁嘅性格唔怪之得一直冇男朋友，就算結咗婚個男人都會同妳離婚。"
有一次我終於頂唔順，
同佢講 "乜妳從來唔覺得奇怪咩？點解妳個女玩嚟玩去都係女仔fd? 有冇諗過我鍾意嘅其實唔係男人？"
我feel 到我阿媽果刻信咗，從此之後再冇問過我交男友嘅事，因為佢唔想再聽多次個「事實」。
有時諗返覺得自己有啲衰但如果無啦啦走去同返阿媽講 "其實我唔係同性戀㗎surprise" 又好奇怪
再加上佢呢兩年唔再用我「冇男人」呢件事嚟攻擊我，我又覺得耳根清靜
就係咁不知不覺就呃咗兩年
如果俾著你地，會向阿媽坦白自己鍾意男人？定繼續呃落去等有日結婚嘅話先攤牌

繼續呃，直至遇到適合的男人
就話你以為自己唔會對男人有興趣，但原來佢係例外

近排咁多gap post

扮女仔追基

呢個簡直係神回覆 好聰明！

係單身咗20 幾年

樓主平時係摔碟家玩假鳩？

你可以彈出彈入撚鳩佢

只係你阿媽不意外

佢鬧你是關於d乜?

屌又喺你

一個唔覺意就要呃一世嫁喇

前題係你要遇到適合的男人然後溝到佢

其實日常鎖事點都會有鬧
例如我本身係一個好易醒嘅人
佢又成日整醒我
我話佢
佢咪話返我咁難相處點同男人生活果啲囉

我咁樣諗有啲不孝...
但有時諗如果我有排都唔結婚
佢可能去到last day 都以為我係les

做gay係要識執生

又回到原點了

我真係meet 過所有gay fd 都好有小聰明

係咪睇過

叫完春未啊

未

喺到留tg好快解決問題識人開左個post 話自己好耐冇拍拖 仲留埋tg 好快解決左問題